究竟牙周副神聖肉體會係咩味？？

如題..

好想知...

今晚試下咪知囉

我今晚話你知

頭髮淡淡幽香 汗水好香有少少玫瑰味 口水好甘甜
每一寸既肌膚好似BB咁滑

呢個係描述緊柔理

淫香

搞事?

每一吋肌膚都要慢慢吸收..

其實牙燕有冇整過容。。。

臭味就有 鄉下妹

描述得幾有味道

一睇就知冇!!

米尾

個名話你知同牙周病一樣咁
一定好撚臭

柔理我舔過 第一下入口有少少鹹 無估錯應該係釜山海雲台既海水鹹味 之後回甘個味道都幾fresh

照子瑜個樣整

聽完REPORT有少少想試下..

雖然我吊能死支瑜 但係牙周>>>>>>>>>周瑜==

試過係有少少回不了頭..

每次舔個感覺都唔同
有時會係甜美嘅柔理味，有時係釜山廣安大橋嘅海鮮味，有時係鄉下田園風光，清淡嘅第九味

牙周病味

海鮮味即係腥鮑魚味？

鮑魚嘅鮮味to be specific
不過要睇你舔邊個位